URL Shorter 0.1
====================

## Пути для улучшения

* Валидацию URL на входе
* Модели для работы с таблицей
* Усовершенствование провайдера SQLite3 для больше абстракции
* Покрытие тестами
* ...
* profit